如果用昭和風黎幫宜家D武器戰機命名

F/A-18E大黃蜂>一八式艦上戦闘機戊型 ——雀蜂改

B2精神式> 極秘の武器！ 二式魂の匿蹤重爆機

J20> 川航空機製造会社 二十式匿蹤重戦

遼寧艦> 奉天 空母/軽空母

唔講咁多

昭和風
中二風

極秘の反愛武器！ 大波の沙格拿

白痴仔 要用皇紀皇曆最後兩位做數字命名

即係f18 服役係1983年， 要1983+660
取尾兩位數即係四三型